<!DOCTYPE html> <html lang="zh"> <head> <meta charset="utf-8"/> <title>Markdown在线编辑器 - www.MdEditor.com</title> <link rel="shortcut icon" href="https://www.mdeditor.com/images/logos/favicon.ico" type="image/x-icon"/> </head> <body><h1 id="h1-chatterbox"><a name="ChatterBox" class="reference-link"></a><span class="header-link octicon octicon-link"></span>ChatterBox</h1><h2 id="h2-1-chatterbox-"><a name="1.ChatterBox是什么?" class="reference-link"></a><span class="header-link octicon octicon-link"></span>1.ChatterBox是什么?</h2><p>ChatterBox是一款即时聊天软件，可运行在Windows上。</p> <h2 id="h2-2-chatterbox-"><a name="2.如何下载ChatterBox?" class="reference-link"></a><span class="header-link octicon octicon-link"></span>2.如何下载ChatterBox?</h2><p>-访问<a href="https://bitbucket.org/alan-zhao/chatterbox" title="Bitbucket">Bitbucket</a>下载源代码，此源代码可以在Windows,MacOS,Linux,Unix等操作系统上运行,只要你安装了Qt,GCC和Clang。</p> <p>-<strong>怎样下载Qt?</strong></p> <p>你只需要访问<a href="https://download.qt.io" title="Qt">Qt下载</a>并选择5.11版本即可下载。</p> <p>©2019 Alan Zhao</p> <pre class="prettyprint linenums prettyprinted" style=""><ol class="linenums"><li class="L0"><code class="lang-cpp"><span class="com">#include</span><span class="pln"> </span><span class="str">&lt;iostream&gt;</span></code></li><li class="L1"><code class="lang-cpp"><span class="kwd">using</span><span class="pln"> </span><span class="kwd">namespace</span><span class="pln"> std</span><span class="pun">;</span></code></li><li class="L2"><code class="lang-cpp"><span class="typ">int</span><span class="pln"> main</span><span class="pun">(){</span></code></li><li class="L3"><code class="lang-cpp"><span class="pln"> cout</span><span class="pun">&lt;&lt;</span><span class="str">"Hello World!"</span><span class="pun">&lt;&lt;</span><span class="pln">endl</span><span class="pun">;</span></code></li><li class="L4"><code class="lang-cpp"><span class="pln"> </span><span class="kwd">return</span><span class="pln"> </span><span class="lit">0</span><span class="pun">;</span></code></li><li class="L5"><code class="lang-cpp"><span class="pun">}</span></code></li></ol></pre> </body> </html>